[日劇][含劇透] 輪到你了 (あなたの番です) 討論區 (5)

舊Post
(4):
(3):
(2):
(1):

正劇共20集
- 第一章 (本篇) 1-10集
- 第二章 (反擊篇) 11-20集

特別篇 1集
建議睇完第一章後 當10.5集睇

番外
- 房門之內 1-18集
每集講述一個住戶 建議一集正劇一集番外交替觀看
- 過去之門 前篇、後篇
補完兇手嘅故事 睇晒正劇先好睇

第一章住户圖:

Angelina

第二章住戶圖: 含劇透

紙條總表: (參考用) (Cap by 雷神(減肥？不了)巴打) 含劇透

死亡日期: (參考用) (By 埃の魔神巴打) 含劇透

#2 開始會有劇透
(日本播出最新一集後24小時內，如果想發表該集感想，煩請四重加密！)

正劇已播畢 歡迎發表感想

睇完有種無比失落感。好想再追劇

求中字link 請quote我

提最少其實係兒鳩條屍，收埋咁耐都無人搵到
最bug 係呢個

上個post 有人放出來

有野解釋唔到就用內山part time係做_ _黎解

無敵副手

估中左boss
係諗唔到管理員
呢條線冇咩線索

故事有合理ending
20集劇情都keep住精彩令人想追

AI出黑島令佢有懷疑
但令佢肯定 就應該係黑島拖佢入屋這樣那樣自爆嘅時候

真係要睇番睇全套,咁D唔合理既地方可能會覺得合理番

內山殺

應該覺得佢要係估中d 野。先要死。
問下生日日期就要死。好慘

相由心生，即刻樣衰左

最尾阿婆點解會死

有中字未

過去之門前篇

如果it狗有玩交換殺人 唔知係咪會填佢個fd子呢

結果都係冇講到神谷點搵到兇手

大結局完 之後既禮拜一都冇野追了

下星期仲有番外

前編

都完左仲加咩密呀，禁到手痛

全盛時期嘅內山可以打幾多份工

可能仲有人未睇嘛

今晚先開放劇透 出中字都唔係人人都可以即時睇

我尋晚無睇直播都無入po，睇完先入，未睇完就入po就自己on9啦

我今晨三點幾睇到，字幕組真係好癲

又唔好咁講 咁可以討論之前d劇情既
不過琴晚都大結局應該未睇都會自己避一避

星期六開始我已經唔敢入來，今朝睇完先入

比起呢度 佢劇官方ig仲易中劇透
過往等中字前 一係比乃post劇透 一係比ig d cap圖劇透

其實睇完 又唔可以話佢好爛 因為所有野都算合理
但就係個失望感好重

我覺得大家對結局個期望實在好高
所以先咁失望
其實個尾算係合埋

合理

咁即係nana查d生日日子係關咩事

其實係，未睇入post其實想睇咩

呢個好笑

搵緊邊個係牧羊座 其實真係好牽強

屌你老母一路睇一路心諗 唔係呀嘛條線想咁樣完就算o哂咀

我都睇到尷尬癌發作

會唔會其實所有野都合理
但係演技跟唔上
如果佢突然成個痴線婆咁大笑同個樣變到好猙獰
可能會無咁失望
但可能為左保護佢形象唔比佢咁演出

追撚左咁耐 比d咁既垃圾我睇

佢見到堂仔個表情就知邊個係兇手
所以咪一野車落去試試佢

好輕
即刻好想屌

睇完結局我反而覺得護士同醫生嗰part最突兀
無啦啦話個護士暗戀醫生 又幫佢殺人
跟住又跟翔太做gym 以為佢有咩陰謀
總之護士嗰條線比人感覺有啲格硬

Btw咁多角色最鍾意久住 玩翻自己演員啲梗真係好放得開

反而我睇房間之內醫生那集後，已經覺得護士因為喜歡 (在意) 佢至常戲弄佢，不過用錯方法........

愛呢點都ok，但係護士線故弄玄虛dum咗好多波鐘

係咪得我一個覺得西七D戲CARRY唔倒大BOSS
太撚可愛,大BOSS角色入唔倒腦

最後黑化都無個種令人心寒既感覺

好想比佢女女女我

agger
佢好努力想做倒變態殺人狂個種殺人好爽有快感既笑容,
但仍然有陣萌味

見佢一臉幸福，我效心了

第二季其實加翻多集
先唔講好多伏筆未解
成個第二季比我嘅感覺就係好多位都好格梗
醫生護士就係最好例子
護士參與殺人根本無前文可以睇到
工具人內山又係突然彈出黎 一個咁重要嘅角色(工具)第一季可以無影
感覺上第二季編劇為咗完咗個故事格硬加上去咁

有志尊涥

結局

有無人都覺得管理員好慘
雖然佢態度好差又奇奇怪怪咁
但係佢的確對住户唔差
又整門牌又整禮物咁

點知抽紙仔抽到自己
嗰下應該真係好難受

第一次認識西野七瀬，明明第一季時覺得佢勁可愛，結果睇完結局變黑

結果門牌真係佢整
見佢同西村講嘢 佢其實對熟人幾好？

我寧願佢真係意外死 玩黑色幽默

下星期日仲有一集講黑沙

而且都解釋得到番外篇 點解西村對自殺咁大反應

不過佢個人性格其實都幾迷

點算
feel到自己沉左西野
日日睇佢

以死對早苗控訴

但樓價可能已跌淨3成

愛呢個point唔係唔得 但唔該都加少少愛情戲描述下護士點鐘意醫生吖 你話老土少少比醫生救過/意外嘴過 咁都叫有少少交代 而唔係一上黎就話因為愛囉

乃post D手足沈咗N年

反正都係睇埋宇宙的工作 ,初森bemars, 電影少女, 薙刀社青春日記
番外個look根本係薙刀社青春日記黎

same here好耐冇咁樣丁過一個女星

馬尾眼鏡七
綜藝先正

西七綜藝苦手 反而有時好好笑

成日用排牙做戲

我都係覺得如果編劇寫黑島係其中一個boss，幕後boss係管理員用呢個交換殺人方法殺左好多人同令人變殺人犯，咁作ge話應該無咁爛

之前我就估管理員抽中自己同自殺

明明本來只係個串串貢員工，忽然就話愛
仲要成個角色根本可以抽走都對主線零影響

話說到底點解要請安藤政信演個畫面不停loop嘅煙幕彈？
劇組私心想佢賣萌同讚佢靚仔？

依家咁睇番，佐野豪真係完完全全係一個膠角

無解到點解要錄醫生音，為左迫醫生同佢一齊

真係笑左
開頭又血淋淋，鬼祟行後樓梯

第一季開頭凝造個咁神秘既角色，第二季反差咁勁只係傻仔一名

好似特別編已經有人推斷到佢係養一d非法既動物
係後尾肉廠出左兒嵨條屍 又再用下黎做煙幕

仲有森林用電鋸，以為係分屍兒鳩既伏筆，點知真係返工

點解尾野冇happy ending
連警察都唔受佢

話說個結局咩意思
仲會唔會有續集？
好唔捨得呀

佢要活到120歲 邊有咁易死

春田田happy end

佢地層數買既 樓價跌無著數

[/quote]

前一個POST 有CHING 話downtown 好笑

原來又啊婆自己係到扮野

石崎洋子張紙無自己指紋無交代到

好似都無交代過西村無參加第一日居民集會但 "管理員さん” 果張紙有佢指紋

有

管理員張紙都無驗指紋，好早就比田宮食左

有無過去之門字幕link?

我沉斎鳥，西野免疫

護士係做呢d角色㗎，另外有套劇佢連岡山天音呢條撻沙魚都想食，仲夾硬捉佢去爆房

田中圭最後著禮服個幕以為部長會大叫 春田田

好似係你講自己講"無交代過西村無參加第一日居民集會但 "管理員さん” 果張紙有佢指紋"

人地提完紙條比田宮食左 宜家又印象中只係查石崎洋子張紙上面既指紋?

你玩哂啦

成套劇每一個角色都做得好好 除左西7同田中圭

件事過咗，西村會唔會摺咗自己檔嘢搞到成班人失業㗎

早苗癲到令人好心寒
不過最令人心寒一定係尾野

早苗有變化 由普通家庭主婦->殺人犯
尾野就一直都係咁 神神化化

如果換個演員應該感覺無咁爛

我覺得尾野呢個角色真係好正
同佐野一樣又係一個煙幕
佢俾人嘅印象實在太差
搞到個個以為佢係衰人
佢自從偷聽完之後可能就知黑島唔簡單
之後仲不斷挑機黑島
佢其實似係一個類似預言家咁嘅角色
只不過佢啲言行舉止真係好唔正常

我對尾野最深刻嘅一幕就係佢深夜撚貓

同本田翼打機個套

最後都係冇講nana同前夫發生左咩事

所以護士重囗味真係冇違和感，佢同醫生條線我ok收貨

條女邊會放過佢啊老豆都敢殺

樓上話美波做應該好睇好多

呢樣就肯定啦

尾野咁濫 做乜唔去同波止交下手

可能佢見過波止暴力既一面, 所以驚驚 XD

講演技啫

如果論外貎+大學生人設, 可能兩個都差唔多既打扮, 就變成不分高低

我笑到抽筋

如果黑島o個段自白由木村/奈緒演
應該會嚇怕好多人

#151
俾我5我

木村o個種笑好心寒

好似呢張圖o個集
用番呢個演技去演呢一幕真係不得了

剩係食枕頭嗰幕已經嚇倒唔少人

個幕睇到我真心驚

狂想：
如果真係由浜辺美波演黑島
之後用返狂賭之淵嗰個演法
咁自白嗰幕應該會變成
「我只有喺殺人嘅時候先至可以體驗到高潮般嘅快感！」

玩海龜湯都無咁嬲

田中龜一世做gay佬啦diu

比春田田整喊咗

有冇人記得之前二階堂番外篇入面
果AI話二階堂會死呢條線？
突然醒起

佢寫白紙同望都唔望抽到咩
完全係配合番佢既人設

你唔講都唔記得

佢咁講實無錯架 邊個唔會死

但係我記得佢好似有提及過(短期內）

都係拎來fake 人既

我記得佢淨提し 所以唔一定係死

過左24小時啦 未睇到最新就唔好入黎住

咁毒撚其他野叻但handle 唔到愛情帶來嘅種種，都可以理解

估唔到二階堂啲戲都ok
佢喊 眼淚滴落黎個幾野都feel 到佢啲心痛

横浜流星假假哋都拎過上上季學院賞助演男優賞

初戀就算啦

有冇番外竊中字link

佢19集臨尾奸個表情都交到戲啦
不過二階堂個角色突然變弱智又係搞笑
堂堂理科生用電電自己

初戀嗰陣冇咩特別 今次睇佢有啲驚喜
下季又有佢

最爛都係黑島既全部不在場證明
只係解釋左一個就算
同埋佢殺完赤池可以係門口走

第二點睇埋下星期黑島番外篇
可能會理解更多

睇咁多懸疑推理偵探劇
真係冇一套會用改片嚟推翻不在場證據
退一步根本唔應該推翻

其實我都想講好耐，明明標題叫劇透，點解未睇劇又㩒入嚟，每星期都㩒得好攰

b站點search番外中字？搵極都搵唔到

已爛
阿婆收皮情節係新主線 俾電影用 電影一貢不提舊劇情
舊伏筆大部份放棄解釋 因為原本就係煙霧
最想睇管理員房門 點知前任後任都冇
逐間房去望已經大把野播 結果唔做 可惜

講起幾想睇床島嘅房門之後

睇到呢個位已經知會爛尾
要人推理咁多集
最尾咁嘅方式完

佢掹咗個插頭出嚟
根本就唔會有電

所以佢之後都話自己「我究竟做乜鳩」

其實最後都冇解釋警察點發現邊個係兇手同點KO 警察，星座日子代表咩又冇解釋，最後結尾只係為之後舖路，不過大部分伏筆都解咗，算收貨

唔該哂

係，你話係改片觀眾無辦法查證，唔係觀眾miss左某樣重要視索
係要係呢啲無法求證既地方到懷疑
要咁樣懷疑，咁雙胞胎論都成立啦

管理員講嘅吉村其實係邊個？

債主兼麻將友

過去之門後篇係咪未出

網上見到呢張圖真係畫得好靚
呢套劇一大優點就係大拿拿成四十個角色
人物性格特徵都好深刻同易辦認到

推理劇我睇得最投入係《流星之畔》同《新參者》，今次《輪到你了》感覺更正

存在感最低一定係石崎老公

呢個其實都唔算唔合理，叻人係鍾意身邊ge叻人，同埋黑島後生又靚又叻一定有前途過五十歲ge仔

唔係其他巴打講起
都留意唔到早兩集拎報紙畀翔太

套劇咁就完咗 無論結局點都好都係好唔捨得 呢幾個月每個星期第一件事都係期待睇輪到你了 同埋討論咗咁耐嘅連登巴絲們(現實冇咩朋友睇呢套劇) 多謝你地

如果唔係話想開濕鳩餐廳 我都唔知有呢個人存在

好多線都未收… 上面有人整合過
但啱先又諗起內山條片下半part又無解

咁就追咗半年好耐無咁投入去追一套劇

諗起之前黑島鬧過二階堂，話佢唔應該喺翔太前拎殺人事件黎笑

然後而家又話佢反社會人格

不過黑島之前做咩都可以一句話扮嘢解釋哂

整體計呢套劇我覺得真係好滿意
拍足兩季，穿插幾十個人物，仲玩番外補完
需要既計算位極多，難度五星
試諗下，要諗二十個高潮位
要令所有角色出位，演員又有戲可演
仲要兼顧埋笑位感情位又每集唱下情歌
真係唔同寫本推理小說架
做到咁，已經相當厲害

個人覺得第一季好正係真嘅

仲話想翔太可以變返以前咁

睇b站番外同有d文章 好多西七fans都係話劇情太牽強同戲差
要兜既...戲做得生硬 你當係佢係無左soul咁自白

同埋反社會人格係正傳唔係好睇到 身手敏捷...一切黎得太快

同埋番外有講過佢唔鍾意阿仔要送佢去老人院

我都係
我連offical ig ,演員ig 都unfollow埋

越嚟越覺得呢套嘢最大嘅敗筆就係西野嘅演技

唔好再執著洋子個指紋啦自己寫既有自己指紋好正常先唔提 如果真係無 反而會特別提出

Btw 出左中字成日 廢事再四重同下下撳開黎睇 不如開放討論啦

當然唔會阻人四重 好自由

黑島見到呢個結局應該好開心
一路以來佢都覺得自己怪
成日亂諗野想殺人
點知呢間公寓原來有咁多同類人

的確係
佢都誤以為無受威脅但幫佢殺波止果個係同類人
亦都解釋左點解佢咁在意總一
原來係同類人

演技不足
但靚樣搭夠

此風不可長

大把有樣又有實力嘅等緊上位

立即原諒左兇手
太靚女

佢死個時無記錯係月中，可以係個期報紙已經出咗，純粹佢手寫抄返去上個月個份報紙度

希望番外篇會講成班高知人係咪有關連

變左gay片

其實日子真係牽強
佢殺浮田同nana都趕住即殺, 仲有時間等lucky day?

大叔的愛

完左好失落
咁就半年

乜佢真係靚到咁咩？！ 睇住佢自爆就覺得好尷尬 演技好唔掂 尾野做應該自然好多

啱啊 交換角色演會好好多

無計 偶像團體出黎就咁快擔當重要角色
勁既都做哂舞台劇

5月3號係美里 21號係兒嶋 29號係浮田
浮田應該就係等29先殺既

nana就係6月殺 而且要係男主醒前殺 唔係無野威脅nana

七瀨bb 點做尾野個角色

3:08 開始
第一季OP 有幾個人有紅圈圈住,
D人諗係咪比人識穿左講大話就會冇左個紅圈
之後第10集榎本早苗個紅圈冇左,點知原來係D STAFF既失誤

黑島最後剖白唔夠奸

搵佢做boss完全亂黎

「輪到你了」關手塚同二階堂乜野事

其實佢唔係奸 佢係變態
但係一啲變態既感覺都無
睇到好尷尬

鋪劇場版 唔洗咁執著

好期待

黑島個番外篇係咪得幾分鐘
(學生look

b站有4parts...十幾分鐘

比人玩左半年
已經唔係爛尾
係垃圾

黑島享受殺人但同時本身係M 我覺得同房門之內無咩衝突 更重要本身就好多茅頭指向佢 尤其能夠動員到最強工具人內山做任何事 唔係求其一個人就得

第十三集翔太搵幸子 幸子問那個孩子是否和翔太在一起 果段依家睇番原來係指黑島
同埋黑島特別關照總一 又俾左本反社會人格既書佢
其實一早有鋪排

比我

我決定要從解謎既角度由頭睇多一次

換個人 你睇既伏筆就會唔同 只係按唔同人物抽返出姐

岩岩睇完…

一陣再追番大家啲post...

本書唔係宮沢賢治咋咩

呢個結局都唔錯…

佢講想殺人同愛人個種衝動跟本就係歪理
我覺得佢話自己個腦同人唔同
覺得殺人完全無問題，無道德枷鎖重好

其實黑島唔係真係m底
而係佢有一個念頭覺得自己殺人係唔啱 自己應該消失
所以間中會有自毁嘅傾向
就算被人虐待都若無其事

黑島打算戀愛可以分心唔殺人 結果溝左個暴力男
準備殺既時候有交換殺人呢件事 所以即管寫波止 點知真係比人殺左
想經交換殺人搵殺佢男友既人 為推動交換殺人 所以殺上癮

如果m底就會打算殺波止啦 我係咁理解

黑島本身想出手
但係俾田宮快佢一步

大致上正確
除咗一點
就係佢喺搬嚟呢座大廈之前就已經鋪殺人癮
有人幫佢殺咗波止只係
挑起佢新一輪殺人嘅導火線

俾佢揀自己定翔太死 或者係佢想了解何謂愛
佢講過話明白咗愛 殺人嘅快感會更大

除左南個女 唔知仲有無未知既人被佢殺呢
見最後202室個箱仲有其他野

其實諗諗下
早川教授咁都死唔去都幾犀利

個家庭教師好似甄子丹

因為早川教授就係肥秋
尾野同早川教授呢d一直都無事
所以我覺得佢係有m底（當然上面巴打唔認同）

m底唔m底影響唔大既 反正黑島本身都諗住殺
大把受家暴既都唔還手 雖然唔知係咪m底 只係波止唔好彩家暴個殺人犯

下日日都播同一個OP可以點失誤

oh唔係喎死咗嘅人會灰咗係有唔同
自

睇完二十集 完全唔收貨

1.太多支線
佐野條線為開而開 仲有一堆鬼鬼地既線索
全部雷聲大雨點少
點解得尾野掛住管理員送個門牌又唔解釋
開頭做到管理處有佢個紮頭髮橡筋
故意整d無謂支線後來又夾硬解釋

2.線索太少
如果冇記錯 唔睇sp第一季個三個南亞仔真係得一幕出場
第一季係完全冇線索推理到係佢地做
仲要加個完全唔關事既護士

3.線索有錯
一開頭南懷疑黑島殺佢個女
講到明有不在場証據後尾又夾硬推翻
之後黑島快餐店不在場証據又係假
屌你老母推理作品全部線索都係假我真係第一次見

結論:真係唔可以當係推理戲睇
頂多當懸疑連續劇

補多野
田宮殺左黑島個ex又係on9
純粹話田宮對黑島態度好左就估到
明明一開始比既線索係醉酒打死
你話田宮有飲酒習慣都好d
佢咁解釋真係成棟樓任何人都可以係兇手

1.第一集個髮橡筋 鋪到最後一集尾野去拎返時聽到黑島既秘密
又真係幾無謂 搞到同管理人有路咁

2.係咪2打6南亞仔殺唔係咩大問題 係推到欣怡抽到明星
但多左護士殺人...真係多左既

3.南個女個不在場証據其實無推翻 只係話做證個人2年後死左
推翻既不在場証據得咖啡店

不過就係會有咁多fake人既線索好正常
係比較唔滿意黑島精神病,好身手同其他住客關係最尾先show出黎 頭19集完全無跡可尋

如果佢話趙怡男朋友係第三個都好d
突然出個護士真係玩曬
同埋南個女單野做證都係假...
佢父母話個老師可以証明補緊習點知又係假
仲未解釋最後一集南開門撞正黑島
之後佢又突然飛左去酒店...
屌 愈講愈多野解唔到

護士同南亞仔交易幫手殺人保護醫生係幾多餘 起碼多左佢地同久住都唔會懷疑佢地係大boss
你知係假因為最後發現到隻鞋 證明殺女係黑島做 同番外佢搵家教幫佢
呢個唔關線索有錯啦 係觀眾自己分析

要計大把野未解 唔解既當係唔關事算
結尾顯得有d眼高手低 又要番外補充

佢最後一集先黎神化黑島d攻擊力
其實佢講尾野係兇手都一樣通

Jeng 啊

佐野同西村鋪到懶神秘咁但原來無料到，醫生同護士條線直頭係on9

不過成幢樓d人都痴痴地咁睇得幾過癮，尾野真係癲到擺明唔係凶手果隻

西村係推交換殺人個主因啵 咁都無料到
佐野就不嬲煙幕味重 一早無預佢係大boss

第一季鋪到佢好有神秘感架嘛
見樓上每個禮拜追嘅巴打屌哂鬼咁，但我2,3日就睇哂覺得幾正，特別係第一季婆媳糾紛同禁室培育 第二季格硬整個AI佬反而好牽強，仲要次次諗返起個老婆就播果隻狗搞到好似睇tvb咁

三個南亞仔雖然出場少但好多人估中wo
因為殺明星係三個人既組合
只係當時大家都以為第三人係心怡條仔
點知無啦啦彈個護士出黎

支線多煙霧多我覺得只要解得通合理其實無咩問題
我當時都好在意佐野
Turn out俾編劇撚左一獲
但我覺得呢條線係幾funny

作為電視劇我收貨
編劇要令到前19集都有追看性，keep住班觀眾，加煙幕引你去估黎估去都在所難免
先有呢個前設之下要再用一集時間砌個完美大結局近乎mission impossible

同埋因為係連續劇而唔係小說唔係單元故事，我覺得劇組安排final boss嘅演員必定有考量，一係就要有咁上下份量(生瀨勝久，木村多江or竹中直人)，或者係明日之星。如果你無端端搵兒嶋俊明話係final boss佔咁多戲份，老闆肯定ban鳩你個casting

當然從推理小說讀者角度去睇必然對佢嘅解釋會失望，算係眼高手低，某d位同tvb膠劇一樣唔合理

ps.最尾黑島用被包住翔太一路同二階堂講野，完全feel唔到佢係用力揞住翔太個口，似係攬住毛公仔咁

如果佢係推理小説就點到唔收貨
但作為電視劇，我覺得收貨有突
每一集結尾都咁有驚喜，仲要連續19集喎
最後結局都叫全部解得番啦

啱啱開始睇左第1集
之後係咪建議睇第1集番外？
輪住咁睇？

除咗推理個大熱兇手，成套劇啲線索觀眾無咩好推理到，
追劇既人諗係黑島架喇，但係佢動機係咩呢，警察話佢有不在場證明喎，
究竟可以點破解呢，屌佢老味動機就係我鍾意殺人，呢個都算，
不在場證明係佢隻兵打N份兼職幫佢改CCTV，
屌你老味咁樣同雙胞胎唔差得太多，
幾乎微笑死既都同低級兵兼職有關，
最重要黑島咁好身手竟然被前男友家暴，
家暴佢既佢唔殺，尾野噴佢又掉嘢落街明顯想殺佢佢唔殺，
最尾仲要無啦啦講個黑島係咩阿婆老公私生女個女，
一早知黑島有問題又唔講，但又要畀張紙男主，內心矛盾到佢呢。

不過我覺得成套戲最唔掂都係護士為愛殺人呢個point，
睇完嗰陣真係屌咗唔知幾多次，
第一季完全睇唔到護士會鍾意呢個醫生，
之後仲要錄佢音，仲以為係威脅醫生既一個手段，
最尾你同我講佢為愛殺人
完全覺得係個編劇已經作到唔知點收科格硬諗個on9原因

結論：爛尾原來睇完最後一集最大個驚喜就係每個禮拜都追來睇換來咁爛既結局

施主你咁睇唔開呀

陰謀論：
啲橋原本係秋元康諗出嚟嘅
但開得太大發覺收唔到科
於是搵個手下求其執咗手尾就算

點解

直頭存心捧個親生女啦

個情況就好似以前啲推理劇，可以無視情節
只要睇下演員表就估到兇手一樣

俾我做編劇就寧願寫西野個角色做死者
仲要係死狀獵奇嗰種

用緊翔太首歌黎做鈴聲

兒嶋

如果隻腳係西野嘅話應該大把人

幾鍾意原田知世
上網搵冇乜宣傳訪問片搞咩

低調型藝人
應該唔憂做

我淨係留意到後排有富田望生

可能半退休出嚟消磨下時間
btw覺得佢做得幾自然
51歲都做到可愛風格唔簡單

同田中圭一對都無咩違和感

真
不過阿七啲戲真係唔多掂
由頭到尾都係一個表情

其實有度慘 之前有d戲同劇都同mb一齊做 大家d戲都係咁上下
呢套一黎就咁多好戲人 有哂比較

連差唔多年紀既奈緒 金澤美穗都比人讚得仲多

我諗大友花恋表現都仲好過西野

奈緖認真做得唔錯
我睇到起雞皮
都係果句 尾野做boss會正好多

可能做返自己only

坦白講 2字出頭既真係有大把選擇
都要比d機會西七放低偶像包袱 下下拍偶像劇無進步

大友花戀 金澤美穗 奈穗
佢地演出既作品數其實比西七多好多
奈何肥秋將個極重要既角色俾親生女演
所以演藝圈的確際遇好重要

有肥秋大靠山 已經唔洗睇經驗
畢業偶像係咁 好戲去舞台劇 人氣去拍劇
d公司係仲紅既時候消費哂佢地既人氣

嘩，這幾個月無心機追
竟然大結局去到19.4%收視

結尾又想開一個故事

無意中見到 忍仔 浮田跟班 神谷

內山唯一軍糧

內山做得幾好，佢有啲日常相都幾型

佢係要做呢個角色先搞到好變態姐 其他劇/電影好正常

所以真係唔可以有偶像包袱

尾野都微笑埋

如果有前傳講下尾野病嬌如何練成就正

可以講好多集

其實尾野知道黑島係兇打又話好驚黑島殺佢
但又成日言語上挑釁黑島
仲要用電腦mon高處扔去黑島度
其實真係講唔通

其實應該有
因為你睇返南初登場個集
佢間房入面好多紙箱寫住咩地方 咩年份
佢查既都係微笑殺人

5年前應該唔止一單掛
不過佢紙箱個量咁多 應該唔係全部微笑殺人啦
好似係剪報同退休警d file黎

我估：
尾野明刀明槍挑釁，如果有事的話，大家會立即懷疑黑島。

不過，尾野諗嘢通常不合常理居多........

有冇睇過佢80年代角川三人娘啲片
電影同歌手
當年極紅

覺得NaNa同尾野係今套劇大贏家

冇
我見佢YouTube最近仲有出歌

佢有上，但非常小
每次上都會比主持人當貴賓
又會幫佢數佢X年冇上過綜藝咁

事實上佢上綜藝都唔多野講
佢係緊張型 咁多年都係咁
可能呢啲就係穿越時空的少女

好鐘意佢

番外下篇預告 好恐怖

南哥個女

即管睇下西野可唔可以扭轉佢唔識做戲嘅評價

Wiki完先知佢51，真係完全睇唔出

我開頭以為佢四十幾

吐槽結局

反擊個屁

笑死
反擊左d咩 大愛仲係到打邊爐
有咩解唔到線索都係內山搞
輪到你了 個輪 係"輪"椅個輪

呢套當係愛情+恐怖劇睇會好好多
當推理劇睇太高要求
頭19集係拍到懸疑feel幾好

9月23日同29日 hulu SP會交代老奶奶去左邊 秋元康都會出現解答觀眾問題

翔太傻人有傻福 如果太醒 一早好似浮田 nana 神谷咁比人滅口

黑島殺人滴血不沾 吾朗仲等你黎殺 表情如輪到我了

知唔知個SP 有幾長？

唔見官網有講喎

好好地完結咪算囉 係都要留白

nanase其實做錯咩

佢個角色就係要咁 扮個良家少女

後編first blood嗰個位幾好 演得不錯

七仔真係好恐怖
第一次D戲真係唔差
係正片俾編劇玩

寫Apps仔仔等燈果陣拎電腦出黎係咪發現有人跟佢？會唔會啲Apps加左料知道住客位置

西野比總一本書可能加左料
佢喺男童院睇書果幕好似果陣寒戰彭于晏咁

毒撚關於女神嘅一切都會調查

查下女神係咩星座 可以FF下如果拍拖有幾夾

總一open ending幾好啊
不過內山高中開始跟黑島搵食咗幾年 殺個甲野都咁狼狽

後篇幾好睇
呢個先係真結局
西七演技算唔錯
尤其同內山係醫院果段戲
如果當初內山無俾黑島救
應該唔洗咁後生就死

可能被人欺凌到中學就自殺死呢

我好想有個咁靚既女學生，考完試仲可以同佢出街，又可以同佢單獨係房補習，最緊要係佢老豆老母仲會唔係屋企

首先你要接受個女學生anytime 都想緊點殺你

我都anytime 諗緊點屌佢，個下推我上床個時

其實7仔每次有殺人幻想都會發呆。
即係正傳每次開居民大會都幻想緊點殺班鄰居

係醫院個時丁到出血 真係好正

以暫時官方公佈係咪睇埋後傳就已經完晒。無咩電影or SP 外傳果d?

套嘢個尾爛撚到已經無人想睇埋/討論集番外

睇都費事睇

有電影

有無source

有你老母咩

part3 田中圭感謝視頻最尾講 可以唔信住既

後篇呢個尾收得幾好

得啦 知你無老母啦

睇晒20集
最後發現原來tvb d 編劇都唔係最差

連日本都會容許個bug到咁既結局出到街

総一只係想知道殺人係咩感覺
同黑島相比仲算係有得救

咁官方公布左有電影未呀

其實無論係黑島父母定係總一父母
照顧仔女都係有問題
加上黑島見佢殺兔仔
就以為大家都係同類人
話唔定就係因為咁而特別關照總一

主要怕面子問題 逃避自己仔女係"唔正常"而唔去面對現實
咁程度上都可以反映社會問題 睇心理醫生/精神科就係唔見得人
我諗肥秋無咁諗過 觀眾自己去腦補下啦

黑島應該一早知總一不簡單 本書係總一比人捉前已經比左佢
黑島有老師同家人幫佢覺醒 總一有黑島幫佢覺醒

總一覺醒應該仲恐怖啲

未覺醒都已經玩人頭

食屎啦肥秋 呃鳩人睇套半季爛劇捧條女

本身個個禮拜追生肉，睇完個爛尾我都係等佢出埋其他先煲返佢算

大家追完呢套有冇其他劇介紹?

追緊凪のお暇